聖誕活動 和你sing 報佳音

聖誕24-26號
不如去唔同商場 街道 碼頭 報佳音
唱返有香港特色嘅聖誕歌

一定要唱防暴到!!

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到